又到聖誕 又到聖誕 買乜俾條女好

如題
年年都要諗真係人都癲
集思廣益 諗諗佢

真係諗到頭都爆啦

買你老母臭西

屌你老母祖宗18代

中秋無女,聖誕就有
屌你老母

你唔洗諗送乜？冇女？唉

橋就我度
閪就你屌?

感建分

咪係
條女開心會唔會分個波比我地渣幾吓先

大家都有需要 一齊集思廣益啦

樓主依啲厹正忠係勼女freerider

只要有心！你都得啦

唔好咁啦 真係諗唔到 年年都要送 邊有咁多橋

冇人想知屌你

Chanel
我想買Gucci算

買對手套比自己對手啦